有條女約我出街但我拒絕咗

如題
佢之前約咗我兩次，但我拒絕咗。
依家覺得佢都唔錯，想約返佢轉頭，可以講啲咩

咪當人水泡啦

叻喇叻喇 知你有女主動溝喇屌你老母
網絡世界都要借d意曬命 死假人

憑實力單身

我哋單獨出過街，果陣冇咩感覺，但傾傾下偈先覺得佢唔錯。
唔係想當佢水波

佢約做運動類，我要返工咪話攰唔去囉，睇佢story最後都有人陪啦

死毒撚
酸撚到